有無人試過失戀加失業同時進行？ 我想自殺。。。

。

保你大
落百佳執貨即請

有，個仆街叫我辭工，話一齊搞下小本經營生意，到我無返工之後就話分手，原來佢同咗以前嘅同事一齊，專登呃我辭工，實際係唔想我喺度篤眼篤鼻
本來我都覺得我撐唔到，但係我捱過左喇
我得，你都得！加油呀！

衰運總有限期
死咗固然係冇野煩
但凡世間嘅物慾你有機會繼續享受
已經比好多人好
至少你拍過拖 好多連仔冇拖拍都冇怨氣
衰運到極致，就會行好運

好仆街

施主，請放下，考慮出家?

認真？咁你都忍到？

唔忍可以點？我又做唔出亦唔夠膽去屌9佢地，唯有呢埋自閉

當面屌柒佢等佢喺公司身敗名裂
有無搞錯，聽到都嬲啊

我唔敢…想留返少少自尊比自己

最近失戀，份工亦壓力勁大。而家辭左工，為咗令自己有空間recover。但都幾擔心積蓄用晒

加油

學下佳仔同佢去旅行

咪玩啦，呢位巴絲咁善良，條友咁仆街，到時巴絲比人滅口

兩個月內失戀失戀，做左半年廢柴，差d死

發覺啲傷心事好興打孖嚟

圍爐傾下

試過失戀失業 (接近)破產 無屋企返 俾屋企人整到流血入埋院

都未死得

點樣先可以冇咁善良

巴打點捱過